一人一個你諗到嘅武漢肺炎memes

來了，他們來了

伍大師啱啱出咗個